點樣買巴斯對賭聯滙隻新基金？

我想買呢隻基金，話聯匯失手會贏錢，啱晒我呢啲淡友。但我唔識買？我有IB戶口，但唔知點買。有無師兄教路？

信報

【市場估勝算低 任志剛：制度屹立不倒】巴斯對賭聯滙年半內失守

有「#沽空之王」稱號、多次唱淡港元的對沖基金海曼資本管理（Hayman Capital Management）創辦人 #巴斯（Kyle Bass），傳正啟動一隻新基金，以200倍槓桿對賭港元 #聯繫滙率 制度在18個月內失守。惟市場對有關消息反應平靜，港元兌美元現貨及期貨昨日仍然偏強，分析認為，跟風狙擊港元的不會太多。
行政會議成員、金管局前總裁 #任志剛 表示，聯滙是香港貨幣金融穩定的基石，有關制度經過不斷優化，一直屹立不倒，證明行之有效。有信心金融管理局會保持警覺，確保制度完善運作。
金管局發言人亦稱，聯滙是香港金融體系的重要支柱。香港的外滙儲備規模高達4400多億美元，是香港貨幣穩定的堅實後盾。聯滙制度36年以來經歷多次經濟周期，即使過去面對大量資金進出仍然運作暢順，當局毋須亦無意作出任何更改，並有能力和決心維持聯滙制度。
彭博昨日引述消息指出，在2008年次按危機中一戰成名的巴斯，正啟動一隻新基金，將使用期權合約，以200倍槓桿對賭香港聯滙制度將會失守。若港元兌美元暴跌，有關策略將獲巨大收益，若18個月後聯滙制度安然無恙，投資者將損失所有資金。目前尚未清楚該策略籌集了多少資金。巴斯則未有置評。

每人課一萬當係小小心意又好,對沖風險係好,係值得既

係，但係點買？有無人識？

自己沽唔好？
點解要俾佢賺手續費
仲要本身依個人依十年嘅回報率係超低

自己沽咁細舊錢對金管局完全無反應。佢地大基金，會夾埋唔同方面一齊步處去成事。散戶放幾萬去做對沖都係好事，始終依家大時代，開兩邊都唔會一鋪清。

求其一隻輪 熊就ok,時間要長一d既,呢d野係相對,要變通

邊度有得買都未知😂😂

我都想買，有冇人知

點解要經佢買?

你地班樣成日話自己買，咁係邊到開戶口買又唔講收皮啦

直接買18個月後到期嘅港元期權咪得
邊駛買佢d基金

利申: 兩樣都唔知喺邊度買，有得買個額應該都要好大先有投行受

最低入場費應該都100萬以上

求其一間銀行都有

中國銀行買好唔好，要離岸呀

咪又係做同一樣嘢，點解係佢到沽你就會贏，自己沽就唔會？你信佢會贏個話自己沽一樣都得架

港元期權😂 你搵到邊度有得買有得買話我知
好似佢係專登同銀行deal 呢個買賣